ITZY 申柳真 = 雪炫X西野七瀨

此女非池中物

西你老母

西野七瀨世界第一

點解啲隊友全部都膠口膠面。。。
鼻入面舊膠就快爆出嚟咁

呢個天生嘅…

笑起上來好靚

彩鈴彩燕係天生美人

正過2個加埋

邊到靚 完全睇唔到 樓主盲嫁

似twice定延mix f(x) Luna 多啲

don't 盲反la ching

呢個post上面啲人全部都係弱智！！！

可惜你留咗言！！！

呢兩個加埋都幾樣衰下喎

唔明點解咁多人吹奏定延三姐妹 明明冇件靚

我就係咁覺得 申柳真就係幾樣衰下